（痴撚線）香港美心月餅唔可以睇澳門賣

澳門海關早前接獲權利人舉報，指有人以代購形式，出售涉嫌侵犯其商標的月餅產品。由於該品牌商標已在澳門經濟局合法註冊登記，海關收到舉報後，立即展開調查，並於前日(13日)採取行動，分別在兩間店舖內，查獲一批涉嫌侵犯「美心月餅」商標權的月餅，合共314盒，市值約8萬多澳門元。
關員帶走涉案兩名人士到海關總部協助調查，兩人均為澳門居民，女性，其中一人姓李(42歲)，另一人姓吳(30歲)。兩人涉嫌觸犯第97/99/M號法令《工業產權法律制度》第292條（將產品或物品出售、流通或隱藏）所指之犯罪，海關將對相關人士作出起訴，並移送司法機關處理。
案中涉嫌侵犯「美心月餅」商標權的「香港美心月餅」，在香港已註冊登記，可在港銷售，惟在澳銷售則因侵犯權利人在澳門已註冊的商標權，故屬違法。

澳門狗

同大陸一鳩樣

澳門嘅「美心月餅」，係由「澳門美心餅店有限公司」製造及銷售。

睇住澳門賣有咩問題？

澳門人只能到本港，買「香港美心月餅」返澳門自用；
但於澳門當地發售「香港美心月餅」牟利，就會觸犯「澳門美心餅店」嘅商標權。

好明顯澳門美心同香港美心係無關係啦

就好似「黃金月餅」同「金黃月餅」嘅分別

支澳

喬丹

新栢倫

都係大陸人買

抵撚死。水貨狗

當水貨賣唔得？最多咪無保養

下 即係同一個商標分左兩間店係兩個地方用
如果賣水貨就即係自己打自己?

周六福

香港美心想當年都係抄法國maxim's

有啲似咀香園嘅情況
不過佢地係分咗家
澳門美心同香港美心本身毫無關係